好撚柒 政府又改番早午堂食每枱兩人

唔怪得民建聯出聲明 原來夾好左

都話民建聯收到風扮成功爭取架喇

朝令夕改

夜晚又會無

我屌你老母林鄭月娥你禁晚市有春用？

好心唔識真係唔好扮自己係專家啦

當初唔攪豁免咩事都冇

飲食業一切照常

彈出又彈入，打我吖笨。
成件事好柒

政府依家咩都同佢哋夾好晒，俾班粉腸攞彩

龍門任你擺

民建聯成功爭取，9月立法會選舉有望

又中圈套

太易中計